Windows 10 系統個洗機是咪信唔過？

係
試過屎忽痕走去用過
同我講系統崩潰
之後成個windows 再裝番 不會再試了

是咪

上两個星期先用完
2017年用過一次 有bug 其他exe 開網頁會 話chrome.exe 錯誤
就係因為咁2018 年我忍唔到個bug
再試一次
我更新到redstone 最新版本試
依家解決咗個bug
感覺仲快咗

重裝 Win10 之前，點樣 format 個 SSD & HDD

2018年有人未聽過是咪

係嗎同是咪有咩分別？

又係你條撚樣
好，我幫你google

後來，另一高登名人周_瑜每一次發膠post都在最前加入「是咁的」三字，久而久之「是咁的」成為了膠post的特徵之一。到了近期，每當有會員發膠post時，很多人都會以「冇是咁的，零分！」等句子來回應膠post[1]。也有高登人用「是咪」和「唔是」來代替「係咪/是否」和「唔係/不是」，和「是咁的」有異曲同工之妙。

too long didn't read

呸！假膠！

两你老母

google 倉頡打撚咗大陸字 sorry 囉
两两两两两

兩字都唔識打
一中月人呀

小學雞打開速成 依家改邪歸正
俾次機會呀大佬

有努力苦練

好好用喎

裝個下有得比你簡

揀 = 手木田火

Windows 10 信得過

easeUS backup軟件勁好用，schedule backup，識自動wake up ，backup完自動熄機